呢條Fall guys片幾搞笑

大家好呀
我叫橙汁, 武漢肺炎嘅關係多出左好多時間, 亦都學識左剪片
最主要係圍繞搞我同我朋友搞笑時刻同埋一啲MEME
希望大家鐘意

覺得搞笑就係下面留言啦
多謝

拉

我係咪做錯咩

尷尬囉

我都覺得小尷 但想分享 Sorry 毒撚第一次開Post

拉 睇完頭十秒已經唔想睇 覺得柒多過好笑

都真係幾柒嘅 多謝師兄有睇先

拉，好柒

雖然未至於搞笑，可能因為啲笑位唔算話好特別

但overall我都覺得算唔錯喎，都睇到花咗好多心機做editing ，like左同埋加油

多謝師兄嘅comment 我會改善

睇錯Full gay

當興趣拍片,會好好多

其實我覺得第一次算幾好,不過我個人覺得音效有啲多,有啲煩
香港人唔好淨係識得踩人啦俾啲建議人
繼續加油

多謝Ching唔多唔少都變成興趣 多謝你嘅留意

睇咗少少,建議你控制下音量
突然大聲係幾討厭下

都真係冇咩休息嘅空間 下次我會教好啲
其實我怕太悶 所以加好多
多謝你

有心就繼續做啦，你po上連登，預左啲人齋屌，香港個風氣係咁，咁多年都係

被人屌完，唔還拖就成功架啦

比人屌,唔好屌返人就得
打句多謝,好過UP其他野
連登最多痴線佬

係呀 爆MIC我自己都剪到嚇親 唔好意思
多謝你

下次開po個標題要搞搞佢

勸你唔好上連登宣傳

第一次嚟講都ok 嘅

不過係留意有啲笑位係同fd 先覺得好笑
Cut 出嚟比觀眾睇未必咁好笑
加油啦

呢個comment 重好笑過我條片

都預左嘅 起碼有人留言先
多謝CHING

唔會再玩架喇
對唔住

唔好笑特登讚佢咪仲死

重研究緊點樣去表達比觀眾
多謝CHING
我會留意

真

慢慢學啦,同埋meme落太多,一條片（10分鐘）放2-3個就ok,靠你内容令到人笑
另外放上來連登一定被人圍屌,希望你接受到啦

我覺得大家都已經好比面 屌細左
Meme 真係落左好多
下次減番
真係好謝你肯認真比Comment

幽默感好難練的

點解你叫自己做橙汁

因為綠帽

正評多支持下
仲有改善空間

開頭出字幕位有啲誇
簡單啲可能仲好

加油

講真，第一次整真係唔差啦

其實我覺得ok，不過唔太洗加太多同遊戲唔關事既野落去啦

睇得出好俾心機整，會唔會開台果啲？可以follow你

Meme真係太多 好唔流暢 好似睇睇下野不斷俾人轉左台咁 同埋好多都係你地圍內先會覺得好笑 外人睇會尷尬 不過睇得出幾有心 加油 建議你睇多d人地打機精華既片偷下師 同埋你eq幾好

留名尷尬

內容其實ok 但個人覺得有啲太刻意落memes 同埋有啲memes太長

整個opening先啦好嗎

連登有愛

樓主又唔洗灰心既
下次改個topic 再humble 少少
班負皮撚就唔會搞9你

真係自己都係講尷尬難GAG多

我都唔記得左喇 細個打機之後就用到依家

之前真係試過

想玩個種字幕嘅藝術 不過未拿捏到 可能簡單啲重好
多謝你嘅意見

多謝

我會再努力架喇
多謝你嘅鼓勵

閞台就未必喇 不過真係好真心多謝你嘅支持 就算我只係個nobody
下次會著重遊戲多啲 減番啲meme
再次多謝你

真係好尷

你覺得內容ok 實在太好喇 meme個到 我會改架喇
多謝你嘅評價

好啦雖然覺得用opening 好尷

真係呀下次再搞咁多on9野 對唔住呀

多謝你支持
不過我係柒左嘅
好感激你嘅支持

EQ就由細比人屌到化 比起嬲 反而係sad多啲(雖然係自己柒)
我會留意多啲架喇
meme就真係反艦嘅
下次會再流暢啲去表達
多謝CHING

其實真係有啲悶，睇咗十秒就熄咗，主要係唔想聽你輸咗時啲呻吟聲
換女聲會好好多

我叫蘋果汁

ERRRRR試下睇後面
下次我再呻吟嘅時候我入把女聱落去啦

聽得出樓主係gay

真係嘅? 咁我地好夾喎

非gay呀

同埋係連登唔應該歧視gay架喎

老實講唔好笑
但係支持創作 睇得出比左好多心機去整
不過你黎錯地方宣傳
香港人性格就係唔想睇你成功

有幾夾啊？
你試過橙汁溝蘋果汁未啊？

第一, 加插太多meme, 同埋d meme太長
第二, 好多位都係得你地圍內覺得好笑, 可能你地會好high, 但觀眾唔明有咩咁好笑就好尷尬, 你要表演畀一班唔識你地的人睇, 用返d大家都易明有共嗚的笑位會好d

幾好睇

認真 睇左幾分鐘覺得好尷尬

反而我覺得依個人剪得幾好笑

拉 好柒

我睇左 一半都落左幾多心思
計粗口次數個段幾得意

不過開頭見你8分鐘第一下覺得有啲長
如果放youtube 可以短啲
啲最正既精華盡量取捨同放早啲
因為衰啲講 未必個個咁有耐性 睇哂成條

唔係吖 起碼有你同埋一啲嘅CHING都支持就己經足夠
唔好笑就...對唔住
不過多謝你支持

咁唔夾囉

係係知道
下次會攞一啲易明啲嘅素材
多謝你嘅意見

真係ching你唔好搞笑喎 會哭能左架喎
邊到好睇呀

好嘅 我會視佢會參考對象 多謝你

知道喇 知道喇 對唔住呀

真係下次啲唔太好笑就一定唔放落去架喇
多謝你睇得出我啲心思
不過我會再努力架喇

有啲尷尬，笑點唔太特別，有啲空泛

如果呢隻game 黎講想特登玩黎拍片就做下啲仆街野，拉下人推人落街會多啲笑位

Btw 加油

呢個提意都幾好
多謝你嘅鼓勵

幾搞笑
美中不足係剪片仍有進步空間

真係架
會進步架喇剪片
多謝你覺得好笑

寸過鹿撚喎你

睇得岀想抄.exe風格 但係笑位真係好一般

支持下你吧！繼續努力

支持
冇幽默感又想整笑片就好似一個弱智努力生活一樣

加油

除左開頭柒左少少之外後面都ok
對我嚟講幾好睇

對唔撚住呀

唔企係.EXE 重有
FITZ
SovietWomble
好似冇喇

多謝你你嘅支持好重要

多謝有你支持差好遠

分唔差你係話緊我係弱智定講緊件事
不過一樣姐 我係弱智
多謝你支持

好 我接受你道歉

好多人一開頭就冇睇 你捱到落去真係好
好多謝你咁有耐心睇埋佢

笑到抽筋 痴線😂👌😂👌😂

ok

其實係ok
不過有啲笑位真係你同你fd當事人先會feel到嗰啲笑位
同埋有啲meme或reference唔夠用得到位，或者唔夠大眾化

有啲情況係你地某啲場景好笑，有啲情況可能係你地嘅說話好笑，咁呢個時候就要拿捏，有好多位cut左把聲得gameplay同meme會聚焦啲

你有心機搞既我都會盡力睇架，開台就最正啦

比心機讀書. 呢條片係垃圾
唔好再做呢啲事
你無天份
將努力用喺適合你嘅地方

我笑到甩肺🤣🤣 有達哥水準👍🏻

識剪片幾好
但fall guys有呢d柒野好正常,冇乜搞笑
建議整d真係特別d既內容

opening好難整得好睇我覺得唔一定要整
冇記錯.exe啲片都冇opening

除非你整嘅係屌警察/政府嘅片，
如果唔係放上連登根本係搵負評

😀哈哈哈哈

好好笑
繼續整
應該好快可以搬離你間公屋

屌你老母啦
講真話做咩
佢浪費多一兩年時間
咪局限到佢未來發展
咪提升到佢遲下打一世廢工嘅機會
你講真話比佢聽把撚咩
比蠢人自毀好過啦

嘩 好detail 我除左多謝真係唔知講咩好 我會細心留意你講架野 下次會做架喇
多謝你

節奏好慢

加meme嘅效果too much

你真係好鍾意我開台
多謝你先 將來有機會我會開嘅

好呀 多謝你先

討論區唔係俾你宣傳賣廣告

欣賞你 巴打
有勇氣放上黎又接受大家批評
咁樣先有進步

咪害人

已report，唔該

支持下其他黃色YouTuber

唔好笑
但剪片有心機
起碼令我有想睇落去嘅意欲

好撚難聽同難睇

學好外語睇外國野好過啦

好撚垃圾，唔好再出片

On9